Mara搞咩係咁跌

btc跌到仆街

btc大跌 全相關股都跌riot sos ...

大家幾$入
我$35入算唔算高

仲問，盤前跌十幾%
走左先

垃圾mara跟跌唔跟升

btbt 都未出聲

btbt不嬲都係呃人㗎喎，你唔知咩